【第219場巡迴演唱會】Encore唱足十三首歌 學友：證明我係得嘅

歌神張學友今晚喺紅館舉行15場「學友．經典」香港站演唱會，喺8點15分開場，演唱會開四面台，每個入場嘅觀眾都會送一支燈棒。

另外，巡迴演唱會以香港站作尾站，頭場更見到學友囡囡瑤華現身捧場。

2257：去到Encore階段，學友換上銅色燕尾服唱《用餘生去愛》，而現場螢幕上就播出學友同幾位已經離世藝人如柯受良、張國榮、羅文、沈殿霞、梅艷芳、黃霑等人合照，再連接唱《心如刀割》、《離開以後》、《一千個傷心的理由》、《只想一生跟你走》、《我等到花兒也謝了》、《分手總要在雨天》、《吻別》、《每天愛你多一些》、《李香蘭》、《Amour》、《情已逝》、《如果‧愛》，演唱會喺11點25分完。

2214：學友唱完《不經不覺》、《春風秋雨》再唱《你的名字我的姓氏》，揀番之前影觀眾錫嗰一對出嚟，咁啱今日呢位女觀眾生日，學友即場唱英文生日歌。學友又送咗一幅當時兩人錫嘅相做禮物，又寫上祝福語同簽名。學友話同團隊出咗120分力：「估唔到自己就快6張嘢（60歲），仲諗做唔做到，嚟到219場，證明我係得嘅。」之後唱《愛是永恆》同《祝福》。

2140：學友唱出《和好不如初》，瑤華睇到興奮舉手搖，之後就到《寂寞的男人》、《遙遠的她》。唱到《野貓之戀》時女Dancers換上性感短裙，之後喺煙火效果下唱《餓狼傳說》。喺唱出《如果這都不算愛》就同觀眾再次握手，之後再唱《我醒著做夢》。未知係咪感冒影響，唱高音時有啲拆拆地。

2136：學友換上全套藍西裝唱《頭髮亂了》。

2119：學友又向歌迷介紹台上結他手，佢話好開心見到香港朋友：「知道大家做完嘢會好攰，大家可以揀瞓下覺，不過唔瞓嘅話，就盡量放開自己。」學友又話香港騷開始，亦表示巡迴即將完結，令佢好緊張，又感冒又抽筋，仲講笑老人病出晒嚟。佢又作自我介紹，入行唱咗30幾年歌，已經開咗800幾場演唱會。之後佢又清唱半首《月半彎》、《她來聽我的演唱會》、《我真的受傷了》。

2037：學友唱出《離人》嘅時候，坐住道具船，之後就唱出《這麼近（那麼遠）》，唱嘅時候不時仲有蘭花手出現。之後仲唱咗《怎麼捨得你》、《愛火花》、《忘記他》。

2025：學友唱出第二首歌《非常夏日》，第三首就係《今晚要盡情》，仲行咗埋觀眾度唱，不過就冇握手，學友全程都冇正式打招呼講嘢，只係間中講thank you。

2015：張學友着住金色燕尾裝出場，仲戴住一頂高帽，見學友留鬚根，精神奕奕。一出場全場嘅觀眾歡呼，而學友就唱《我與你》。